諗返以前就感慨

追星 旅行 睇勁多書 學勁多野
但就忽略左本身
到大左
依d野就猶如垃圾
其實都幾感慨
好多所謂價值 識唔識得諗
到自己做左大人就變垃圾
一文不值
唯有叢林法則貫穿成個人生
係好感慨 係好不堪 係好唔想承認